林鄭最簡單方式回應二百萬人既訴求

你地咪問飽佢反正我點都係帶係地遊花園

林奠就是兩個藍剔, 不過睇佢個死樣佢係唔知咩叫雙藍剔, 八達通都唔識用